全能連登仔入嚟

亞皆老街 中電對面有兩間無招牌嘅舖頭 （黎緊會開第三間）旁邊泊曬超跑。日撚日都有啲西裝友，企喺度吹水食煙，食到周地煙頭
有冇人知佢地做咩生意？

唔好咁多事